有無人知《血傘》邊到有得睇

前幾年正義聯盟黨又話揼幾百萬落去拍
又話搵後生仔做主角 好似好有Gimmick咁
想知套嘢邊到有得睇

好似係騙案一單

願周烈士安息 我們必定血債血償《告香港人書》

笑話間中回味下都好。